有個傻仔係荃灣唔見咗袋相機

借朋友ac開
本人係12月8日凌晨2-3點
眾安街同海霸街附近遺失一個金色紙袋。
內有
一部sony a7ii 相機連鏡
一支canon手動鏡
數個4x5菲林夾
Ebony 6x9對焦玻璃..
仲有個LaCie hard drive

因為相機同菲林內嘅相都很珍貴
如有拾獲請聯絡我
重酬重酬重酬！！！

幫推
你可以去Casurosell果啲睇下

樓主係暫時見最多錢嘅傻仔
推多次

推唔到

推

重酬即係幾多？

幾錢酬？

d相俾返你，部機俾我
Ok?

咁多人問價錢
HKD$10000
有執到麻煩聯絡我

執到嘅話免費俾返你
不過我未執到

btw .... 拎唔返嘅機會都好大

年中咁多人跌嘢我一次都執唔到